\beginsong{Salve, rey de los judíos}[by={Brotes de Olivo}]
% TODO: ver original en página 15 de http://www.brotesdeolivo.es/index.php/descargas/finish/78-1974a-evangelio-segun-san-juan/1751-acordes-evangelio-segun-san-juan
\beginverse
\[Am]¡Salve, rey de los judíos!
ningún de\[G]lito encuentro en \[Am]Ti,
porque nada Tú has hecho, \[F]¡vas \[E]a mo\[Am]rir!.
\[Dm]Lo han coronado de espinas,
\[E]de loco le han puesto el manto
\[Dm]al pueblo dice Pilatos:
\[E]``Ved como Cristo ha quedado''.
\endverse
\beginchorus
\[E]¡Crucif\[G]íca\[Am]lo! \rep{3}
\endchorus
\beginverse
^Al pueblo ha sido entregado,
han apre^sado a Je^sús,
y en su espalda le han cargado
con el \[G]peso de la \[Am]cruz.
\[Dm]Es tu pecado y el mío,
\[E]tu maldad, mi ingratitud,
\[Dm]hemos huido a las tinieblas,
\[E]no queremos ver la luz.
\[E]¡Cristo \[G]va a mo\[Am]rir! \[E]¡Cristo \[G]va a mo\[Am]rir!
Por ti, por mí.
\endverse
\beginchorus
\[E]¡Crucif\[G]íca\[Am]lo! \rep{3}
\endchorus
\endsong